係唔係好多人做HKT/HGC/HKBN月薪都係under 20k?

hkt出名西同低人工但係做gt第二年都20k up啦